軍裝警察只需一名出示委任證？

入面第7條寫左“如由一隊軍裝人員執行任務，例如在查核牌照期間，如市民提出要求，只需其中一名人員按要求出示委任證便可”

有無人可以fact check？？

一隊軍裝，要膊頭有號碼先計，即係唔包括便衣

有number就係
仲要唔計便衣

總之市民有權要求警察出示委任證
佢搵代表出示，你可以指住其他人話「我要投訴佢」
就可以要求其他人出示委任證